李萬璣無資格學做人做man仔

首先，係過往咁多個月入面
612 616 721 811 831 101 111
完全無表過態話自己屬於邊隻顏色
我知道你地個chanel入面開始有錢搵
就即刻變左好重商業味既Chanel

我見到smith 同billy都少左講有關社會問題
但係佢地每次遊行都願意行出來對抗極權
但係李萬璣真係可以離地到仆街
仲可以有心情談笑風生
我都算啦

當比人懷疑果陣，自己就學人出個回應post
完全真係為出而出，最慘就係你同ming仔一樣
講野方式就係好模糊，好似講緊廢話
本身你讀大學傳理出身，應該知道方向定位係點
你本身係藍絲都可以算
最on9就係你連自己屬於咩顏色都唔知
你讀咁多書連最基本既表達能力都無
呢樣先大把人屌柒你既基本原因

如果你連最基本既承擔同勇氣都無
咁你何得何能攞「男人」同「man仔」嚟包裝個Chanel
做人係要有灰色地帶
但你用錯左「灰色地帶」去做決定囉

你根本係影衰曬所有男人，對你好撚失望
你個男人eee tv 等收皮啦

chanel

inevitable

更正 channel

Gay仔

Man仔佢啲女兵多到仆街，心諗連登仔得啖笑啦

我地根本唔洗定義黃藍
只要講出對香港未來嘅發展願景就可以
獨立/脫中&共，定係維持現狀/全面中國化
睇未來嘅願景就知係咪同路人，民主自由呢啲terms民建聯都識講啦

宜家就係決定香港前途嘅前夕，每人都一定要揀，無中立㗎

真正蝦條哥咪係佢

如果咁樣做中立撚 都無事
Ming仔 個啲淺黃 又捐左20皮1蚊 咪好撚無辜

咁撚多時間
不如諗下點搞鳩啲藍絲youtuber啦
有時唔撚明
係咪連登仔覺得自己戰無不勝 定覺得呢d易批鬥d

支持